{
	height: 200, //высота модуля
	width: 300, //ширина модуля
	releaseUrl: "https://github.com/diglabby/doika_1.2", // ссылка на версию

	backgroundColor: "#e7eef4", //Колер фона модуля
	buttonColor: "#94c840", //Колер кнопак з сумамі

	"show_banner": 1, //Паказваць банэр
	"color_banner_background": "#f6f4f3", //Колер фону банэра
	"color_banner_help_background": "#f26443", //Колер кнопкі "Дапамагчы"
	"color_banner_help_text": "#31383e", //Колер тэкста "Дапамагчы"

	titleTextColor: "black", //цвет шрифта заголовка
	titleFontSize: "18px", //размер шрифта заголовка

	descriptionTextColor: "black", //цвет шрифта описания
	descriptionFontSize: "18px", //размер шрифта заголовка

	buttonTextColor: "white", //цвет шрифта на кнопках
	buttonFontSize: "18px", //размер шрифта заголовка
	
		
	сurrency: "руб.", //валюта
	
	currentFunds: 250, //собрано на данный момент средств, число
	expectedFunds: 1100, //необходимо собрать средств, число	
	
	minDonateAmount: 1, //минимальная сумма доната
	maxDonateAmount: 200, //максимальная сумма доната	
	
	innerText: {
		locale: "by", // язык текста
		titleImage: "http://path", //путь до главного изображения, строка
		campaignTitle: "Title", //Заголовок компании, строка
		campaignDescription: "Description", //Описание компании, строка
		acceptButtonText: "Дапамагчы", //текст на кнопке отправки
		resultsText: "Сабрана <span class="summ__highlight">250</span> з <span class="goal__highlight">300</span>", //текст, показывающий, сколько собрано, разметка упростит стилизацию
		textInputPlaceholder: "Іншая сумма", //текст плейсхолдера в поле ввода суммы
		paymentDescriptionTitle: "Описание способов оплаты", //текст самой ссылки
		paymentDescriptionText: "Текст в окне описания способов оплаты",
		successfulPaymentMessage: "Текст при удачном платеже",
		errorPaymentMessage: "Текст при неудачном платеже"
	}

}